我覺得今次77目的

黑狗想有人更加仇視佢哋，等黎緊嘅幾次更加衝動做一啲激烈嘅事。等佢哋有籍口可以講係（真暴動）。希望大家克制，唔想大家有事。如覺得我講錯可以不用理會。